[年經] 火鳳名場景/名句

沒有人能越過我的劍圍

精彩不亮麗

大家，興奮嗎？

完美無敵的戰神

孫策用凌操人頭增加士氣直破江東最強防線

笑了

小別勝新婚

那天

雲在飄揚！

兩趙對視個氣勢同意境真係

公子別哭

火哥單人匹馬頂曹軍

我覺得老八會玩死大耳

老三初出場型到

有冇人出火鳳WhatsApp / tg sticker?

劉備勸降張遼

lm

公子，別哭

張劍圍

你的城 我的女人

小別勝新婚啊
精彩不亮麗
起落是無常

post下近期的

巴打們用咩app 睇

要記得，
日會蝕，
月會缺。

東立電子書

曹純最後被陳到用同樣方式收皮

從來沒有人可以越過我的劍圍

主公、褚再、說一個、笑話 、讓你、定驚

風后起，八陣來

但大嘴獸柒好多